【TVB】今日係熄機日

台慶? 我地真係好㷫。熄機啦

TVB係咩嚟？

趕唔切番屋企衝擊部電視

推

今晚 睇TVB 死全家

以後擺睇，唔睇誤導性